（理性）雲爺爺係足球界歷史地位去到邊？

入歷史top10領隊有冇爭議？ ???

1st

睇埋下季阿記表現就知道

歷史頭10
1. 施丹
2. 哥狗
3. 告佬夫
4. 希基斯
5. 安76
6. 納比
7. 沙基
8. 費sir
9. 爺爺
10. 高普/摩狗

點解負皮？

歐聯三連霸喎

第四

施丹> All

放棄獎盃去起球場 有邊個做得到?

Avengers入面既樹人

咁排大家滿意未？

1. 爺爺
2. 施丹
3. 告佬夫
4. Michels
5. 哥狗
6. 安76
7. 費sir
8. 沙基
9. Clough
10. 希基斯

你數得到Clough
咁Paisley 獎盃咪仲多

你識米高斯
咁Ernst Happel呢

Herrera Munoz 查柏東尼 希斯菲特 呢啲呢

講真有玩FM開個hall of fame睇下咪知